豪宅貼街招

其實有乜用？
有錢買，會咁樣見到去買咩？
好唔明